Para ejecutar el proyecto copie la carpeta immobot en donde prefiera y haga doble click en el index.html este es un compilado por lo que el codigo puede que no se entienda muy bien, para entender mejor el codigo dirigase al codigo fuente en este link https://gitlab.com/AngeloRP93/proyectoihm
